8.18見

今次咁多位巴絲唔好同原本去開嗰班fd去

試下陪仲諗緊去唔去既fd去

人數就是力量，叫得一個得一個

一人一post 8.18

唔好用反黑警做原因

用良知，人性黎做主題

黃藍是政見，黑白是良知

叫得一個得一個

人數就能造勢

話比全世界知，依個就係香港主流民意

無論衝唔衝，一齊出金鐘

團結就是力量

721.811.818

香港密碼

721

811

818

一人一post

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

30連完成

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推